想問吓點解小米要一直護盤?

睇唔明盤路。

最好唔好再理依隻閪股

有什麼心得，指教下

同股不同權，佢可以無限增發新股，你買黎做乜

調查合理價格